警察收隊，天下太平 !

警察收隊，天下太平 ! 警察就係暴徒，佢唔出尼，跟本就冇事，死雜種 !